恭乜撚嘢發財啊屌你老母，老衲恭你老母個臭閪啊！

認同

老蚋出恭 舉左腳定右腳